立法院急要物資：飲用水，長遮，索帶，剪刀，頭盔！！！

立法院市威人士急要物資：
飲用水，長遮，索帶，剪刀，頭盔！！！

仲要口罩眼罩！

咩站出方便帶物資？

金鐘

推, 出緊嚟嘅手足可幫手拎啲

推

Push

仲要手套，保鮮紙！

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

外國留學生幫推

點解唔叫人帶工具比爆破組？佢地好似好攰

幫推